傳說對決

有冇人打ranking👋🏻
C排求carry

冇J真絲打

上左A rank,幫唔到你

A咪可以同C玩，你又唔係星耀

玩開咩位？

玩中路有冇得carry 真心廢 啱上鉑金

無所謂啦 留tg?